759 牛扒呢家野

又唔太差既

好肚餓

How much sin ?

煎果個叻姐

[black]你都係想我咁講姐[/black]

幾錢？

搵我？

百二有找，兩塊

當我冇講過

急凍定冰鮮

又唔係特別平

連登真係咩名都有

同樣價錢 我買到差唔多size
~270g 既冰鮮扒 唔係急凍
759 唔知雪左幾耐

呢個價已經買到cab

出去食都得

我成日都會買～

我覺得都幾抵食～

同出面d靚扒即係無得比啦！
不過屋企樓下就有～質素都算係咁啦！都有成吋厚～

但而家越來越貴又無折
今日見到所謂折實價要15x 一pack肉眼
而家出面樓上d凍肉鋪～us1855既肉眼都係90蚊塊之嘛！
（我仲要唔係好識路買平野～應該有d仲平）

百二蚊兩塊喎～即係60蚊一塊
出去食梳打粉肉都唔得啦

$60什扒餐仲找都得

其實1855同cab質素上分別係邊
好似有好多brand咁 淨係識最基本prime choice

$60什扒都食得落，咁屎都得啦

去Aeon/一田買仲平

其實唔係特別平
用重量計唔好用幾塊計
仲要澳洲牛

澳洲牛就算啦
澳洲得和牛叫好食d